幾多歲讀大學先係正常

雖然大學幾多歲都有人讀，但係幾多歲讀先係叫做正常

18

10
利申 8歲讀

17

問得出呢條問題已經唔正常

17-19

以前係16歲ce
18歲AL
21歲grad